\section{Réalisation d'une librairie de classification}

\begin{frame}
    \frametitle{Une chaîne de traitement standard}
    \begin{figure}
        \includegraphics[width=\linewidth]{./img/chain.pdf}
    \end{figure}
    \begin{enumerate}
        \item structure de données
        \item filtre passe-bas, réduction de la dimensionnalité
        \item méthodes de classification supervisées
        \item caractérisation des données et des modèles
    \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}
    \frametitle{Mise en forme des données}
    \begin{figure}
        \includegraphics[width=0.85\linewidth]{./img/chaindata.pdf}
    \end{figure}
    \begin{figure}
        \includegraphics[width=\linewidth]{./img/braindata.pdf}
    \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
    \frametitle{Apprentissage}
    \begin{figure}
        \includegraphics[width=0.85\linewidth]{./img/chainlearn.pdf}
    \end{figure}
    \begin{itemize}
        \item Moindres carrés
        \item Perceptron 1 vs all
        \item Perceptron 1 vs 1
        \item Support Vector Machines
        \item Perceptron avec selection de capteurs
        \item Perceptron avec selection de temps
    \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
    \frametitle{Visualisation}
    \begin{figure}
        \includegraphics[width=0.85\linewidth]{./img/chainvisu.pdf}
    \end{figure}
    \begin{figure}
        \includegraphics[height=0.6\textheight]{./img/eeg.png}
    \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
    \frametitle{Cas d'utilisation}
    \begin{figure}
        \includegraphics[width=\linewidth]{./img/usecase.pdf}
    \end{figure}
\end{frame}
